(廣告能）呢條柒菇碌廣告妹其實都ok掂 連狗有無考慮點樣監察你嘅廣告

其實真心ok
日日見到其實都ok醒胃

有錢唔撚做咩 依家我係連狗定你係？

但係真係太掂 我日日射精搞唔掂

推 不能只有我射精